%% File:   SpecTemplate.tex
%% Author: Artem A. Zhidkov
%% Date:   Dec 19, 2014
%% Brief:  Шаблон спецификации

\documentclass{../Template/reqtmpl}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx}


\begin{document}

%% Автор документа
\author{И.И. Иванов}
%% Название документа
\title{Название документа}
%% Организация, в (для) которой разрабатывается документ
\company{Организация}

%% Цели данного документа и разрабатываемого продукта
%\targets{Цели документации и разрабатываемого продукта}

%% Применение разрабатываемого продукта
%\usecases{Область и границы применения}

%% Используемые термины, аббревиатуры, сокращения
%\addterm{Аббревиатура}[Расшифровка]{Описание}

%% Оформление ссылок на литературу и прочие документы
%% Ссылки на внешние документы
%\adddoclink[RefName1]{Имя документа}{Ссылка, например, http://mmf.unn.ru}[Описание]
%\adddoclink[RefName2]{Имя документа}[Описание]
%% Ссылки на ресурсы в сети
%\addurllink[RefName3]{http://mmf.unn.ru}[Описание ссылки]
%% Библиографические ссылки
%\addbiblink[RefName4]{Автор(ы)}{Название}{Выходные данные}{http://mmf.unn.ru}[Описание книги/статьи]
%\addbiblink[RefName5]{Автор(ы)}{Название}{Выходные данные}[Описание книги/статьи]

%% Краткий обзор документа
%\overview{В настоящем документе описывается...}

%% Основные возможности разрабатываемого продукта
%\features{Основные возможности модуля}

%% Интерфейсы продукта
%\interface{Описывается пользовательский либо программный интерфейс}

%% Ограничения в работе продукта или ограничения на его использование
%\constraints{Ограничения, в рамках которых работает программный продукт}

%% Вывод результатов краткого описания
\writebrief

%% ==============================================================================
%% ==============================================================================
%% ==============================================================================


%% Детальные требования 
% \begin{detailed}{Аббревиатура}{Название раздела требований}
% \ditem{Название пункта требований}
% \end{detailed}
\begin{detailed}{SA}{Архитектура программного комплекса}
\ditem{Основные модули} \label{SA:MainModules}
Описание основных модулей
\end{detailed}

\end{document}
